港鐵：鼓勵市民直接衝閘 調景嶺作首個模範車站

調景嶺讀HKDI嘅手足幫手一齊衝閘啊！

文宣口號出面就寫得多 點解連一個衝閘嘅人都無嘅？

跳都唔洗再跳
黨鐵宜家間接鼓勵你地衝閘啊！

我一見到咁嘅閘即刻鳩衝左出去

衝啊！！

RIP陳彥霖

忍者跑!

幫推

特登整到咁
希望返工撚怪班年輕人

黨鐵消失都唔可惜！

牛牛角都係，好多人無拍就走

Sing Hallelujah, sing Hallelujah, sing Hallelujah to the Lord...

咁樣就得